睇tg講有個男仔失咗蹤

有個旗手係尋晚消失左
身高170cm 瘦底 男生
似十幾歲可能係中學生

打扮：黑長T黑色布棉褲、深藍色背包、黃色頭盔、戴眼鏡同眼罩、沒有帶手套

手拎藍旗同黑旗

同其他旗友係林士街同德輔道中失聯左
若見過佢請pm @scarlett8822

推

幫推

幫手搵下有冇一個廿歲左右嘅男仔
戴眼鏡 全黑短衫黑短褲 藍色鞋 黑巾包頭 戴泳鏡 165到168cm左右 孭住迪卡儂背囊 係前線失咗踪 到宜家21個鐘未覆過機 冇上過tg 幫手spread開搵下佢🙏🙏

係中信大廈對開失聯
如果係前線嘅 你地有冇印象見過一個咁上下嘅人俾人拉🙏

請聯絡 @kingofjc

仲有依個
都係tg見到

Push

一個不能少 推

唉

旺角果晚都有個男仔失蹤左
印象中係比人夾左上架白私家車

一定要平安呀

咁之後呢

tuib

Push !!

尋日個個都一樣 點搵啊

p

[整合] 葉虎門資料整合

小心死咗秘密火化都冇人知...

但呢個係旗手喎

咁你班狗狗遲早都會嘅

有開工冇放工

又自殺

又唔駛咁快起槓嘅, 而家個政府上上下下都冇晒公信力, 我覺得班黑警咁做係唔出奇, 你當我係陰謀論啦...

驚被自殺

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

狗狗有去冇回絕對唔係陰謀論

跟住呢⋯⋯

呢個就咪啦
被三毛玩番轉頭就弊

咁又誇張咗d ，失咗蹤幾耐先

咁恐怖？

push

洗頭艇？

推埋

中信 ？ 定 信德sorry

藍旗即係咩旗

Pish

推 好人一生有好報

推到出番嚟

係喎
應該係信德？

救人！ 推

退後 好似係
發夢見到

push, 孩子們要平安！

平安呀

好似仲有個first aider

more details

8.5 全民三罷

pushh

重溫下

推！

推啊

跟住咪搵佢唔到。。。可以點

Push!

8.5齊罷工

幫推 義士全部都要平平安安

?

pish

全部人要平安

[緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工

搵返未?

佢係咪跌左電話，要平安啊

旗手自己一個單獨行事？
佢呢個位一定要一group人齊上齊落先安全
會唔會又俾狗咬咗返去冇人知？

推
一個也不能少

就驚係咁

尋人

可能捉左

Push
即使捉咗都要知消息！

目前聯絡咗佢朋友
但仲未有回覆

唉屌

跟住係後欄穩到佢

推...

大家夢一定要一齊發

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

前幾日元朗個美國隊長（瘦）最後係點？

推！！！

仲有一個
幫手搵下有冇一個廿歲左右嘅男仔
戴眼鏡 全黑短衫黑短褲 藍色鞋 黑巾包頭 戴泳鏡 165到168cm左右 孭住迪卡儂背囊 係前線失咗踪 到宜家21個鐘未覆過機 冇上過tg 幫手spread開搵下佢🙏🙏

係中信大廈對開失聯
如果係前線嘅 你地有冇印象見過一個咁上下嘅人俾人拉🙏

請聯絡 @kingofjc

推！
同埋搵番上黎報平安

一定冇事嫁

推。會唔會上咗d假嘅義載車

推
義士要平安

推
去左邊呀你地

幫推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

死應該唔會，我反而覺得有機會呢段期間俾人用錢收買
返黎出賣同伴，過左48小時就知咩事

推呀

自推

好撚恐怖

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推呀!

push到有消息

推 ... 義士吉人天相

佢哋戈三個唔係一齊嘅咩，仲有一個係負責睇望遠鏡？
要平安啊

推！有消息未

快啲搵返

大家好 我係lett 旗手群主
我搵返個男仔啦 佢無事 安全！！
原來個男仔無連登同tg
岩岩經朋友同新聞報導既相 相認左
唔該曬各位手足！！！
麻煩曬！！！

請廣傳
附上相認圖2張

我無野講

有冇人搵緊人？
頭先見到義士比幾個便依捉上樓調查
住將軍澳
搵緊人話我知

有冇名 有名就搵律師社工幫手

人冇事先做到世界冠軍

八月五日，全港罷工！

夠四十八小時出現返
唔該tg連登報下平安
識佢既通知聲

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

Lm

8月5齊罷工！
買定飯劵周街派

樓主 我知好難再描述得清楚d 但係依d特徵真係好難認
會唔會話有墨/染頭髮/戴飾物？

推。。

如果係失聯搵定警署
琴日被捕有部分係葵芳警署 盡快聯絡律師

無事就好

一個都不能少

好人一生保平安

屌你老母死黑警

希望佢冇事

人冇事就好

不安